要求香港阿古路mk國立即入選香港a隊!

巴塞最後拼圖就係你 卓耀國,MK既質素真係堅!下下彭彭聲

還錢先講

我國好波!

咩